屌你老母！ 傳Marvel 用陳法拉條臭閪拍十環幫！ 快抵制

SHANG-CHI AND THE LEGEND OF THE TEN RINGS May Have Cast Chinese Actress Fala Chen In Key Role

Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings was forced to halt production in response to the COVID-19 pandemic, and now a new report indicates that Chinese actress Fala Chen may be part of the Marvel movie.

Josh Wilding | 5/19/2020
Filed Under: "Shang-Chi" Source: Murphy's Multiverse
In a new report from Murphy's Multiverse, it's suggested that Chinese actress Fala Chen has landed a key role in Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings. While it's not confirmed, activity on her social media account points to it being highly likely as she's started following Shang-Chi actor Simi Liu and director Destin Daniel Cretton.

Other photos shared by the actress also line up with the timeline for production on the Marvel Studios movie (before it was forced to shut down as a result of the COVID-19 pandemic).

Earlier this year, we learned that MI6 Agent Leiko Wu is set to be part of Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings, so it's entirely possible that's who Chen is set to play here. Why this character? Well, we've yet to hear who else could end up taking on that role in the MCU!

That is just speculation for now, of course, but the report the site shared yesterday about Solo: A Star Wars Story actress Erin Kellyman starring in The Falcon and The Winter Soldier has since been confirmed, so this isn't one that should be dismissed. We'll have to wait and see, as more casting news is likely to be a long way off while we await work on Shang-Chi's origin story to resume.

In the comics, Wu is a frequent ally to this movie's titular hero, and is likely going to help him track down The Mandarin if that is indeed the direction this story is heading in.

As always, we'll keep you guys updated as we learn more!

有無國際線手足，幫手草擬email 比marvel，一人一信

利申: marvel迷

屌

推 唔好比條偽人咁輕鬆

why not?

推

老女人

Push

推

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

人地有撐過警咩 佢似荷里活式傻鳩左膠多啲喎

唔得架 Marvel唔抵制得架

人哋話侵侵不是，話唔應該叫武漢廢炎呀dllm

以事論事
點解marvel對套上氣咁撚有信心
你話當初博ironman既我明呀 有啲機械原素咁都叫博得過呀
屌但上氣有乜撚咁值得佢地咁落力

全港marvel迷 集氣

Disney奶共奶到雪雪聲 仲睇Marvel

email叫佢換角

全球抵制，由得佢奶d收唔倒錢人仔去死

真

不過唔理 最愛Marvel

人地都無撐過警，只係屌下侵侵

左膠黎啫
樓主你要批鬥就對準迪士尼唔該

推！
其實將哩個放twitter戰線其中一條就得。

目標要marvel換人

陳法拉自從離開大台之後已經成為人生大贏家
無線依家班所謂花旦2,3線姐仔仲要拍垃圾膠劇爭個爛鬼視后
上面又ban埋香港演員，黎緊大台資源只會愈來愈少
無返其他技能或後路，都係等乞食啦

陳小姐已經去緊拍荷里活大製作走去國際化
名利都大雙收
唔駛再理香港娛樂圈發展成得

都無人識佢啦

美國大把左膠或者華人都反對啦
但係佢地未必係收中國利益喎
反之迪士尼就真係奶共奶到仆街
唔該你地唔好再睇咩超級英雄

支那市場

連登仔再係咁咩都屌
就黎將香港人變成國際煩膠

連登仔睇到自己咁重要，又係度製造junk mail

鬼佬一向都鍾意睇功夫片
唔出奇啦，仲有成個中國市場在後面
坐底5億票房啦

其實應該直接杯葛disney , 佢每起用的人一定係藍到黑， 奶共

越黎越似

陳法拉撐警咩 撐警就屌
屌侵就要抵制係咪傻撚左
要抵制對準迪士尼所有野啦

仲有大把支那超級英雄未出呀
再落去荷里活個個跟風專拍中國超級英雄
中國隊長 中國蝙蝠俠 中國女俠

梁朝偉都計？

disney就係奶共罷睇啦仲寫信

一係就罷睇屬於disney既marvel
要睇就唔好咁肉酸係度send呢啲email
人地奶共雪雪聲好L忙真係唔L得閒睬你

幫唔到支那加速主義
但自己就真係加速主義
唔好理d白痴開post

有撚用咩，迪士尼都係奶共嫁啦
花木蘭人地都唔撚理你啦

仲有換唔換角你都唔應該睇啦
又唔係必需品
定連登仔只有有限度抗爭？

MCU迷，但唔會再睇

咁少聲
你當香港人係小粉紅咩

憑乜嘢可以阻止到人
個樣衰左膠男主角咪繼續做主角

利申：Marvel疲勞，唔打算睇

依家佢蝕得起

陳法拉衰乜呀?
我都唔記得了

左膠就算啦，放過人啦

我都唔明，揀左果兩個男女主角

幾中意法拉

係抵制都係因為個主角先啦

啱

罷左垃圾disney好耐

垃圾

香港之光

會唔會太自視過高?
我當全香港人都杯葛disney...咁又點? disney: who fxxking care

因為《黑豹》票房好又有獎項提名
名利雙收
Marvel覺得非白人英雄有得大搞
先唔講支那市場
淨係美國班左膠都會好鍾意

佢話中國病毒係歧視

真 Marvel唔計

你去LA講中國病毒十個有九個都話你歧視啦

抵制Marvel香港人都做唔到啦仲全球
打少陣飛機算啦

但佢係香港人 以前唔少香港人都鍾意睇佢所以香港人先咁嬲條臭閪

咁你諗住寫信寫啲乜?Twitter又可以講乜? 唔通淨係話佢屌侵侵呀 美國大把人屌侵 因為政治正確唔比人叫武漢肺炎喇 再咁落去因住比人當做右膠

小粉紅咩
大撚把人話侵係種族歧視
要反我諗反到出年都唔得

再咁搞美國人唔撐我哋㗎啦，專心反共算啦唔好撐侵

又搞埋啲無謂支線任務
呢個仲要唔係撐警屌手足
同劉亦菲唔同
自己全面反支無所謂
但唔好搞出國際
人地幫香港係因為民主自由呢啲
唔係因為反支，你一用民族國家呢類嘢實比人有racist感覺，少咗一半人同情你（呢個世界唔係淨係得侵同共和黨）
又或者呢啲踩界嘢留返比侵講就得，唔駛加把口
打國際線唔該清楚返國際環境
搞呢啲只會搞臭香港抗爭運動名

拉

睇盜版？

mulan 有板你睇

佢純粹反侵
未去到要搞佢

法拉

唔撚睇

最緊要有飛機比支那人打
咁就多多都入場